某3隊big6冇心機踢就比番個位狼隊李城同愛記啦

邊3隊唔講了

應該唔只三隊

爭前四果三隊唔想踢歐聯
爭前七果四隊又唔想要歐霸
送晒啲位比12-17位爭啦屌

推

岩

屌真
3/4/5/6歐戰位畀番狼隊愛華頓屈福特李斯特城好過啦

講到未